［求救］我用電話卡data $20 一個月，上台要$200一個月，以後點算？

有冇人可以教我用其他平嘅方法?
窮人冇人權

用sosim夠唔夠？

窮人咪撚用電話 柒婆係咪咁認為？
個個電訊商都西 尤其垃圾3

我用SUN MOBILE $100 有找

好多窮人都要靠電話卡
每年慳成二千蚊㗎

每個人都係賓賓
卡巴人無雙

咩電話卡咁平

共產党特色: 窮就係低端人口
以前算窮人起家，搶到江山，之後你老母
算香港發展生產業，做大咗，之後你老母
萛美國支持入世貿，搶咗supply train, 之後你老母
....
....

幾十萬賓賓用貴plan
電訊商發喇發喇
官商勾結

誠哥$33 一個用